有冇人出左bmw 218i gran coupe m sport

想問大家尾箱有冇依塊層板，想訂定塊原廠尾箱墊用

如果我無記錯，塊尾冚係option嚟

冇架

估唔到真係有人買呢架嘢...

得呢架size似以前舊3款
Compact sedan 無框車門幾型

唔識車既人就淨係睇樣+價錢
岩就買左

頭碌+3缸 撚狗咁撚
個樣仲要

無錢買 840i Gran Couple 唯有買呢部啦
個款都8成似
同 CLA CLS 一樣

睇樣更加唔會買個屎忽大到

想買中.........

揸落覺得幾好啦
平平地又靚靚仔仔

後座會唔會太迫?

去睇過車,係呢點令我hesitate.

坐女人或者175以下都ok
其他就會有d辛苦
所以我都係坐兩個人多

到底咩車先唔會被連登仔 踩

唔係就咁放上去咩? 同原來塊毯係兩樣野嚟喎

富弑
獌事得

識車都唔一定下下買跑車既
搵返自己需要姐

而家大個左都對揸快車冇咩興趣平時揸車如果隔離有其他人好快飛過只會覺得有條傻仔失哂控踩油門
狂推個啲直程覺得佢冇家教 + 水平低

好同意巴打所講

唉我都老喇

218就唔好講咩跑車快感啦,
價錢同318差唔多, 但係低一個檔次,
真係估唔到有人仲會買

冇話識唔識車，每人要求唔同，大把人唔care啲性能，唔會話識車就威啲高人一等咁

拎架Mini hatch 整肥佢就叫218i 都有人護航 有咩好講

ae110

咁318坐唔坐到7個人先

又唔係要你比錢，人地睇需要咋

😅😅😅

人地講緊218gc, 唔係218gt

可以我庸俗

範得2靚過3好多好多

覺得

TYPO

柒咗，sor

佢買2GC，兩件坐車尾箱

你肯定你睇嘅係2GC，唔係上代2 coupe

今代呀

夠惡夠肌肉感

上代似阿伯車 (我唔係講緊GT/AT,係講緊GC)

上代似阿伯車？呢位巴打見解都幾獨特

本身唔多似

拍埋新一代就勁似

呢架車個尾都還可以

車頭燈同個鼻真係接受唔到

冇話識唔識定睇性能，又或者開快車

只係單純認為架車樣衰

跟住就會俾人話咩車都鬧
不過成個 2 series 得 coupe 叫ok

得coupe 叫做係寶馬

下 我都識做designer啦 每年淨係拉兩條線改一改 d燈換一換個樣

最後個鼻哥窿做大d 又可以拎出黎賣

我發覺香港人個concept係覺得7系一定靚過5，5靚過3
，3靚過2 ，2靚過1

其實根本係唔同車唔同style

新123系最靚係2喎

各花入各眼
個人覺得3系G20最型

年尾有冇機會做減價？

成部kia咁

講樣2系個人覺得好過3系
種線條幾正

只不過個spec.....
真係235i先叫似樣4缸4驅
218真係純純純買樣

如果筆直係得低配都係會簡番318

我反而 3>CLA>2GC

都係仲未接受到FF嘅BM

3

新cla尾燈